有冇人試過推薦朋友親戚用IB?

最近先見到IB推薦人用就有200美金
可以幫補下啲車馬貴
有冇人試過推薦朋友親戚用IB?
佢係開戶送你美金? 定係要個朋友入左2000usd一年先送?

推

有冇人可以推薦我用

我 留ＴＧ

試完得嘅話講翻聲
記得開ib一定要入咗錢先開通到, 唔記得幾錢

被推薦有冇著數架

好似被推薦先最ＳＯ

唔係取消咗最低開戶要求咩

１０Ｋ ＨＫＤ

要入100000usd先有1000usd ibkr股票
大概1%

咩股先

就係$ibkr

好撚後悔
以前唔知呢啲野
miss晒d優惠
ibkr係咁binance又係

抵.

拎完draw錢走

個account balance要過合格試一年

IB referral係新野, 以前無

USD 100K 唔難，但太早開。。。
上年三月開户咩都無。。。

英文廢，睇呢篇野睇唔明

佢第一段話"Referred account holder may only receive shares once."
咁舉例我第一次入1000 usd, 佢比左10 usd 價值嘅股我。 第100日我再入9000 usd，咁仲有無得送。
如過有，佢話個award period係一年，咁係咪我分別要第366 日，同465 日先可以賣走啲 IB shares?
好複雜

我諗係一年內，你入錢draw錢都會拎黎計算award shares, 但每個share有自己既禁售期，如果第364日先入錢，係可以有award shares, 但呢堆shares要再等1年先賣得。 唔知係咪咁理解。

我打左去問，個cs都唔清唔楚
不過應該係你嘅講法